仲有好多外國人撐香港架!

老實講，依排好多壞消息，其實仲有好多人支持我地，唔好放棄

每次的Twitter推薦都唔同，希望大家睇睇，同Twitter任務都唔同

Twitter戰線需要大家
#FridaysForFreedom 係一個全球支持我地香港人的一個Tag黎，大家上Twitter除佐#StandWithHongKong之外，記得用埋啦
佢的發起人無記錯應該係一個法國人黎，全球超過一百萬人參與

依個Tag 好多人都支持我地架，希望大家都出力用多Ｄ依個Tag

希望大家本日推下的Twitter :

新手使用訂閱推薦
Elmer Yuen袁弓夷 袁爸爸 (急需十萬個訂閱)

攬炒巴團隊

HongKongWatch(有彭定康叔叔睇)

支持香港外國記者

HOCC

小白鼠先生 （新手Follow佢就好多野推同睇）

Hong Kong Global Connect

Mr Tom

Joey Siu 邵嵐

HKDC

另外想大家注意一個小朋友，佢自從NBA事件好關心香港問題，係Youtube拍佐超過一百條片，而且成日係Twitter幫香港人講野架

依個小朋友叫 Matan Even
Twitter

Youtube

----------------------------------------------------------------------------------------------------------

連登洗地組

目標：光復連登，每晚９點推行動Post上熱門

請各手足注意，公海地方千萬不要口多，自爆發夢事情，保障自己

行動須知：

Channel:

合作夥伴 HKREV：

討論(公海) :

a

土

推

new King

不要忘記８３１之仇，831太子恐襲一週年

#31Aug #全港 #悼念
【農曆七月十三 x 831太子恐襲一週年 - 18區燒衣路祭手足】
日期 : 8月31日 (一)
時間 : 不限
地點 : 18區
*民間自發

#30Aug #旺角 #尖沙咀 #深水埗 #831
【毋忘831太子站一周年 - 攬炒行動】
日期：8月30日 (日)
時間：14 : 30
地點：旺角Moko/海港城/西九龍中心 ( 確實地點將於開始前兩小時公佈 )
備註：
1⃣帶身分證
2⃣保持適當距離
*因應疫情發展 , 活動可能取消 , 請留意頻道
Source :

【讓全香港人不忘831一年 - 快閃文宣開花】
日期 : 8月25至31日 (二至一)
時間 & 地點 : 任何地方
行動 : 以快閃安全為主 , 一貼脫離

係咪請假

阿媽我得咗啦

推下

#20
苦沖開了便淡
• 0s
推下

今日應該係啊神開

打吓士氣波
希望激勵士氣

九點半前冇tvb po 先潛

想同女女打友誼波

近排#2經常易手

好事

新霸主

噉樣似乎會吸引到多啲人爭，從而吸引多啲人嚟推pist

fishhhh

J

831

快點感謝我

掹key絲 #2冠軍不保

z

Push

我已經去咗鞭撻佢

應該係你多謝我讓個第二畀你哋玩

push

青頭出於藍

16 vs 0

推！！twitter！！！

依排經常失手

愛上潮文？

苦沖巴

讚我我就正皮

Twitter！！！

fishz

推呀推呀

抽I can't breath ？

好似bad taste

正

呢排我老豆上網煲劇，唔知係咪爭咗網速

諗唔到點讚

以為係城城覆

講下啫

推呀

推手

pish

笑吖你繼續笑吖

#standwithhk

成人台化

推田

心

紀火

啊神自己出

[TVB廣告商 28/8]

_

頭

…

無奈

還原基本步

喊

有種好懷念嘅感覺

好直接下

來

會難推到hihi

好羞澀

仲未識入嚟

放心啦一定沉

第...第一次係噉

好多人都咁錯過

要認真推了

up

-

真 仲要有定期集會

我勸你放棄啦

試過好多次都係沉㗎啦

頂

仲笑

一定零街客

連內容都未諗好

由佢啦 你哋再開

exactly

我

我講到明係小馬版本喎

重開把啦
時間近近地

已

retweet

就黎搞掂

神神再開啦
Copy and paste jer

內容都未諗好

我開？

失敗乃成功的老母

直接覆新世界の神様

黎啦唔好怕羞

入咗洗地組 但邊到有得copy?

；

就係呢個post copy呀

做完第一次就有經驗了

黃心穎絲

唔係黃心穎巴咩

yes

你有冇興趣

未住

紅色喎

A餐先係巴

ok 未整

紅字就絲嫁啦咩

是但啦

你點睇初稿

尺

前排幫個fd買得果定，但買錯龍角散比佢打到爆缸，宜家額頭有條疤

Push
Twitter 要人

搵

就係上面嗰句？

冇加密嗰個

第二

Push upvote

撚田

830 香港重光75週年紀念儀式

我愛文宣巴

光復香港，時代革命

Push push

PUSH

推 推twitter煲上國際 12個手足先有機會生還啊！譯咗英文 - 分享自 LIHKG 討論區

已做多謝師...

都唔需要5分鐘!!

612721831

幫

推！
繼續打國際線！！

Done all

再次覺得灰灰地都會上Twitter 打個轉

要努力啦retweet 要幫十二人拎到曝光

一直做開twitter like & RT任
見冇咩人回tweet宣傳呢兩日自己做埋
點知like我同RT我嘅大部分都唔係香港手足

倫敦等陣都有
大家記得去

twitterrrrr

推下先

我係外國人 我撐香港!!

Retweeted, push

retweeted

根本個雪球已經滾到好大 初初不停咁打國際戰線 而家基本上乜都未做啲外國人已經叫到好大聲Free HK

推爆佢